只要將700嘅分公司拆出嚟，價值就可以升一倍

唔怪得狂拆啦

qq音樂

但點解拆完700個價冇回

10月17 除權355變左350 啦

聽日咪狂冧

無得輸，越拆越升

易鑫又唔算分拆
今次唔會除淨

係變348下話

重有幾多隻ipo